(進擊之巨撚)綜合及分析有關九大巨人的能力

第一位：始祖巨人

始祖巨人的能力就是可以控制其他所有巨人，並且可以抹除其他任何艾爾迪亞人的記憶或篡改記憶。（該能力目前只有在擁有雷伊斯王血統繼承巨人之力後才可以使用，艾倫目前可不可以使用還不知曉。）

第二位：超大型巨人

擁有智慧巨人中體型最大的特點，但是動作緩慢，沒有體表皮膚，但是可以從體內噴發超高溫蒸汽，但是消耗體力非常嚴重，是個不擅長打消耗戰的巨人。目前來說他的戰鬥能力是非常強大的，被馬榮人譽為「破壞之神」。

第三位：鎧之巨人

鎧之巨人全身上下覆蓋着結實的硬化皮膚，可控制全身硬化皮膚的覆蓋度，覆蓋度越全面，速度就越慢。

第四位：女性巨人

女性巨人擁有超快的移動速度，可以做到吸引其他無智慧巨人，局部優先回復能力，局部硬化能力，其硬化程度甚至凌駕於凱巨，可是只能維持一會，

第五位：顎之巨人

顎巨人擁有超快的移動速度和超強的咬合能力，初次登場為尤彌爾所變，身材短小，手臂特長，一嘴的尖牙，在後面有貝利亞德說變成的顎巨人除了以上特徵還具有面部和手臂擁有和凱巨一般的盔甲

第六位：獸之巨人

獸巨頭部及手臂部位被厚厚的毛髮給覆蓋，手臂特長，投擲能力驚人，猿之巨人能說人類的語言，而且還能交流，獸之巨人可以讓艾爾迪亞人變生成無智慧巨人，並且在一定的程度上可以命令巨人。

第七位：車夫巨人

通過四腳行走。速度和負重能力非常強大，同時他和消耗嚴重的超大型巨人不一樣，他可以連續兩個月維持巨人形態。

第八位：進擊的巨人

進擊的巨人目前看來並沒有什麼特別的能力

第九位：城飛巨人

觀看此帖不回復及負評者，當天晚上，城飛巨人就會現身吃掉對方，而比正評者將會得到至高無上的祝福。

funny... no reply la

想問一問
獸巨 騎個隻係奇行種定車力？
我見不斷有人話車力見過讓同柯尼
但我唔肯定
利申準備好比人叫我重睇

獸巨個分析...

車力嚟